個頭好似放咗入微波爐叮緊咁

漲住就爆
有無一日個頭係唔會痛
？

拎番出黎

太多空氣

免費幫你按摩

好多螢火蟲

可能有野跟

傻撚左？

係咪你

你無？

叮1分鐘

我都試過
有時又會突然超頭暈又抖唔到氣咁
眼前就好多光係咁閃出嚟

我南半

按

唔quote你名😀😀😀

我捉咗成袋！！

仲有龜龜🦋＜同依隻A_A

聽晚借黎捉-.-

成日驚自己有日會猝死

機票🎟x2／金礦⚱️x2😂😂😂😂👌🏻

快啲𠻹啊！

機你老母

起身食早餐

咪嘈人瞓啦